覺唔覺啲餐廳要求員工憑記憶落單好on9

幾年前去一間西餐廳食嘢，嗰度啲員工都係憑記憶落單。即係佢地唔會抄低你食咩 / 搵部iPad同你落單，而係記低order之後再去搵部機篤篤篤。
嗰次個侍應直頭漏咗我張單，最後等咗成粒鐘先有嘢食。

老老實實，我情願侍應即時抄低，好過憑記憶落單之後又漏單。

咁撚on9？
可能我食開平嘢，未見識過

憑記憶落單依啲嘢一定係老細要求員工咁做，諗住刁難吓啲員工就好似高級啲。
老老實實，我落單你唔抄低我唔會覺得高級啲，反而你認真抄低或者即時iPad落單我先覺得尊重我。

其實用紙筆抄低都係易漏單

有啲人真係覺得憑記憶落單高級啲。

我自己就覺得侍應都係打份工，俾人地用紙筆輕鬆啲仲好啦。
正如有啲人見到保安有凳坐都會覺得佢地偷懶、唔專業。其實對人可以寬容啲，唔洗為咗滿足人地虛榮心而搞到人地咁辛苦。
（利申：我食嗰間唔係Amigo，只係普通西餐廳。）

typo

Outliers絲打

性別認知係女性

我以為係d超舊式茶餐廳先會咁做，估唔到用埋iPad 既西餐廳都有？

我都覺得好無聊，做侍應本身就唔需要咩技術，要求員工記憶落單好似想令到侍應呢份工好需要技術咁，其實根本好無謂。

茶記伙記比賽要鬥憑記憶落單

覺，早排成日外賣拎返公司食

有次個伙記唔知係冇抄定落錯單，拎錯咗成個餐俾我
同我講唔好意思介唔介意等多陣換返個餐，心諗等到嚟都唔洗食飯，見唔少補錢定點就算鳩數

侍應唔係咁易做
你試一日就知
我估你做一日都唔掂

利申 唔係做飲食業

有幾廿條友同時叫你
你就知侍應點解冇人做

我做過，我既唔洗技術意思係唔需要特別讀咩書，中學生都可以做part time

無電腦嘅年代

尖沙咀 isquare 有間野都係咁

有d人覺得你叫工程師就應該要識整電視電腦冷氣機添
根本唔關寬唔寬容事 原本就係唔合理嘅要求 侍應用咩方法落單係完全同食客無關 食客唯一應該concern嘅位係佢有無落錯單 有無溝單 拖單

咁所有考試都係冇必要

呢個真
有時記完啲order想拿拿臨衝去部機落單
中途唔知俾幾多枱客截住
呢枱加水嗰枱埋單
去到部機前面個腦都亂晒

利申 做過飲食

Amigo大部份都係老夥計，年紀都唔細，做記憶力測試咩

Jimmy's Kitchen都係用紙筆落單

成粒鐘都唔走

諗翻起嗰時要上堂之後仲要返餐廳part time都覺得自己痴線
都唔知自己點解做到